屌佢老母 班街坊散左 即刻拉左幾個善後的人

又想人返去屌佢老母啊 黑警

Cls 燒衣紙都拉

集人啊

Psuh

下次散人真係要一個不留咁 全部散 一落單即死

好心唔好再落單善後比人拉好唔好相同情況發生過咁多次唔好再咁on9啦屌 然後又要去圍狗局又比人拉多幾個手足

聽日全城燒街衣

告唔告到佢地？

拉咪拉囉
有理由告咩
等睇黑警又衝出黎柒

今晚班狗明顯轉曬策略
想人數壓制360度全方面夾，一眼就睇得出

街坊出黎啊

全中

好多狗車

可能和理非/街坊 以為咁樣會無事

同個官講 佢犯咩法
燒街衣

岩岩唔係有人叫左散咩 點解仲留係到

告到 一早咬左你啦
洗唔洗留返4 5個先衝埋去

點解成日都咁 走就一齊走
仲留低善乜野後 依家啲黑警連執垃圾都拉呀
仲諗善後 咪再咁天真好冇

推

就算告唔到 又拉返去48個鐘 等你以後唔敢再去

又落單
次次都落單痴線

死黑警, 好多人係行人路走緊, 痴燃晒線!

想點？燒街衣屈告縱火？
你班黑警，鬼都會唔放過你地

要搵對策，話唔定係鄧竟成想今晚試新招

咩叫善後？具體係做咩？

明知會捉落單點解仲要落單

cls架
幾百個圍幾個清緊場既人。。。。。。
喊出黎

香港人道德標準仲係太高
寧願想條街冇哂衣紙 慢慢燒

害人

告唔到 係玩返你嚇你轉頭姐

1.有D人真係死都唔走,好鍾意比人拉
2.有鬼特別唔走,博其他手足唔走

汁返垃圾 衣紙 班街坊散左無5分鐘 畜龍又衝上去拉人

又係捉番去等48個鐘

好心唔好再係到掃垃圾之類個啲
呢個時勢唔好再理地下啲垃圾
不被捕先至係贏

今次全方位包抄
死黑警

又亂咁拉人
認真，黎緊呢幾日可能要小心啲，班狗狗可能唔會再玩三面圍捕 而係直接四面都封曬

俾人撚左成晚
梗係要拎尾彩

街坊又好咩都好，唔好再用兩個月前圍觀行街實冇事既心態，班狗唔講法律唔講守則架喇，唔好有鬆懈唔會冇事既心態，唔可以落單

笑你老母呀？好笑咩
問問問

和理非太天真太善良

燒衣係咪都當暴動

叫左走又唔走 係要落單
俾人撚番48小時好好玩咩

親眼見過第1呢種
唯有就係 佢唔走我走

依家退休左個阿二回巢 大家真係要打醒十二分精神

所以就係有班人道德標準太高
係依個時勢根本唔可以再拎啲咩光環果啲
保護到自己同身邊同行手足先係第一選項

黑警可恥
如果真係執
不如係大家走之前執

呢樣真 以後咩活動 散個時真係一個不留 有人留低即刻被拉
以後行過都要小心

算啦, 呢班人無明確犯罪行為, 唔同大型遊行/示威情況
佢入到去警署應該都算老定
又告唔入, 當拎下經驗

有時想喝醒呢種人，玩道德研習班咩大佬，理西得佢地冚啦

早兩日先有個出黎執垃圾既妹妹
比狗非禮同拉返去
其實就算點善後都好
個消息都唔會被廣泛報導
根本對民意冇幫助
希望唔好再有同路人送頭
比人虐待48個鐘

好似天橋都有幾個 包抄捉咗

告唔到都分分鍾照告
而且可能又要保釋,要返去報到
仲有,依家6,7百人被捕,義務律師做到仆街
其實登記比人拉,唔只煩到自己,仲會搞到基金又多左一個人用
義務律師又要忘多幾位手足

街坊又好,前線又好,真係唔好再做ON9野 搞到被人拉
依家仲好多人ON9地以為做既野正常,唔會拉你,或者拉完都告唔入
真係唔該大家,提升一下智慧
無智慧點贏支共呀

慘啦慘啦阻人燒街衣
過兩日黃大仙都保你唔住啦

依家已經=戒嚴
你無犯法燒街衣派膠 但班狗唔鐘你就可以拉鳩你
唔夠料48個鐘放人

我樓下有班C9係度燒緊街衣
你班狗唔好去拉人
成班垃圾落地獄啦 衣紙都無得你收呀

好撚心痛呀屌。。。

點拉 縱火？

屌佢老尾

去機場燒🔥

如果班狗未收隊，真係唔好留
執垃圾原意係好，但都等班狗收咗隊先啦
咁樣送頭好唔值得

由6月12到今日都仲有人去執垃圾

佢哋心態係咪咁
齊上齊落？
冇人善後？
我冇衝可以偷雞善後
咪膠啦

真係要傳開去 唔想再咁樣有人送頭俾班狗
最近已經好多個

重點係連光環都拎唔到
用填海華句對白
根本都冇人知 冇人focus係有冇人善後
黑警已經去到連鬼佬 deliveroo外賣仔都拉

拉人的目的同策略有三:

1. 交數, 話比北京聽我叻叻, 今日又拉到人
2. 借機搜屋, 搜依野搜個野, 搵多d你地其他示威者的資料
3. 進一步阻嚇和理非/街坊

結論: 唔該唔好再送頭啦屌

求下大家唔好再諗住幫手清場汁垃圾，無人會記得，只會比狗拉之後發洩，講好散就跟大隊散啦

班狗冇嘢叻最鐘意就係攞尾彩，趁你啲人散得七七八八嗰陣就成堆衝出嚟打鳩捉鳩人，已經唔係第一日係咁，咁都仲唔醒水定搏拉?

真係要傳開去 散就全部散 而家既情況唔容許你再善後執垃圾

大約係咁? 有錯請補充

唔好再問點解燒衣紙都要拉，班狗唔會理你家，途人又打，買筆又拉，佢地唔差在衰多樣，啲面皮已經成呎厚
而家最重要係撚到狗之餘可以不被捕，見佢開始衝咪退少少囉，佢地退咪再聚囉

見證住個警隊咁墮落都做呢啲嘢，宜家係鬥賤先走得甩嘅風氣

認真 專登被拉？得番幾個人仲唔走

走就全力走，唔好落單唔好善後，記住一拉就坐幾年，唔講得笑

又高調拉低調放
但問題係用咩理由拉普通市民啊屌 燒街衣又犯法？

做撚死你班細咩

聽日大埔既巴絲小心班狗仔用同一招捉落單既手足

燒衣都告得入 全港街坊真係會暴動

我相信個幾個係做哂功知燒街衣係冇得入
但咁樣比人扣48個鐘去糟質
真係好無謂

可能想引人去圍差館就有理由再拘捕

黑警拉人已經唔在於告唔告到，睇方仲賢單嘢就知，佢哋係想等入去坐過48個鐘嗰啲唔敢再出嚟，亦都係故意製造白色恐怖。
俾人扑濕個頭嘅街坊、亂咁放催淚都係同理。
手法靚唔靚、程序有無錯對佢哋嚟講已經唔重要，咁樣先最恐怖。

阻一阻大家

唔止今晚，天水圍個七十幾個都係，一黎就圍捕

我唔反對執垃圾
但係班人可唔可以係和平時間執
人哋起晒防線仲執垃圾

收左隊 你去執
一樣照拉你啦,幾個人就拉得你

真心唔好做ON9野
執垃圾唔會令你贏到支共
執垃圾唔會令你贏到民心
香港人去到依家仲係咩都爭取唔到
某程序上就係太過正義,
打仗又要去執垃圾
講小小大話爭取風向又唔得
唔知點樣先可以令到香港人醒覺

點解我覺得有幾個被拉嘅人個表情好似預左俾人拉咁
雖然一定告唔入 但都浪費左48小時

撚緊狗個時 暗中安排好 等到啲人開始散 就即刻衝上去拉人

頭先我呀媽話
仲傻更更留低係到等比人拉嘅人(自動送頭)
會唔會係黑警放嘅蛇？

煩你48小時都on9啦

唔好咁乖執野

死黑警

恐怖分子

D狗唔再玩彈
等得番廿個四十個街坊
成班狗衝出去拉得就拉

仆街

依家係要每次拉幾個人
話知你係示威者定係街坊定係路過，總之要拉人
想做撚死義務律師同基金
因為佢哋係我哋嘅最後保障
大家諗下義務律師佢哋出咗嚟幫手幾多次
好攰㗎

晚晚燒街衣 睇佢捉得幾多

其實出得多或有緊貼動向嘅就留意到每次都係
唔理你剩低嗰啲係咩 捉人交數就得

明知班狗係咁濫捕,點解仲唔走
有時見到真係仲心痛
BE WATER喇好冇
唔好次次犯重覆既錯啦
你執完個D垃圾,人地對家都只會影你破壞左既野出黎
唔會讚你架
齊上齊落啦
街坊話走就一齊走啦

3. 捉住手足唔俾手足走
呢種最絕

又執垃圾？咪話左係on9同危險嘅行為黎囉！仲做？

最重要係會借機搜你屋, 搜你電話/電腦, 之類
你一個被人拉事先, 你可能連累你d手足先事大

所以唔該大家醒目d啦,
今時今日係香港你係後生仔, 講廣東話, 穿黑衫的話, 已經係原罪, d狗一定搵機會搞你

今日係真全方位包抄
走緊個陣唔清楚問號個位係咪本身有幾架警車
定之後警車包住個一個位

因為黃大仙啲狗已經熟路知你點走
仲係到善後個班一係太好心，一係太蠢
係未必告得入
拉咗你入狗屋玩48小時
過程屈你襲警又得 佢想玩乜都得

都話係執地下的垃圾 想清理番 就被黑警拉

屌你老母樓主似犬
係咁散播唔比人water 齊齊送頭
大家咪撚信！

坐夠48個鐘就出嚟，唔好保釋

記住 我無嘢講 我要見律師

冇錯
現場fact checked

係唔知紅線逃走個位幾時有大量狗車

有兩個路過既都拉
仲唔撚係宵禁

頂住呀善後既手足
基本上佢而家肯定玩緊濫捕

執乜春垃圾
係咪真係玩到傻撚左

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

唔好害人，現今情況跟本唔應該有什麼善後工作。

犬咩鬼
我話如果要走就一齊走 唔好留低幾個人咁樣
一落單就真係送頭

呢種十成係鬼

百幾人咪一齊走囉

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

黑警係人民公敵！

Push

所以兄弟一定要齊上齊落！善後也要事前班夠人數然後離開！人多總是好辦事！

下次要走就一齊走
啲垃圾手尾由佢算鳩數啦
反正幾有手尾，做得幾好班仆街都唔會欣賞架喇

要執要清潔返 都明 但係最好都一齊做返 衰啲講句 幾條友落單 點會唔捉你返去交差 呢啲情況一齊嚟一齊走 有照應

任何時候唔應該落單
尤其係記者,街坊散水既時候, 連路過都唔好制
黑警有名你叫, 胡亂捉人砌生豬肉, 佢博搜查電話電腦, 繼而追蹤前線

上次將軍澳完晒場, 竟然有幾個凌晨時分返去警署外叫囂, 黑警馬上開閘衝出去捉人, 咁就比人拉左幾個, 你話呢D係唔係無謂既陣亡

香港人真係太善良，可愛又可恨

推
黑警 冚家剷

捉完搜屋呢下真係好大穫，唔可以再損失手足！

其實真係唔使咁好手尾

左膠害人不少

政府走狗可恥

經過咗咁多日
係人都知黑警係濫捕 連街坊都拉
但頭先仲傻更更自動送頭嘅人真係好可疑
再加上 我頭先見到有一個男人係比班警狗勁好態度帶去一邊牆到搜身
另一邊 個男人係比人全身㩒晒落地
運動經過兩個月 黑警其實冇可能唔派臥底
大家真係要小心 自行分析

一齊走真係咁難咩

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

和理非睇清楚情況先做野啦
夜晚咁多流浪狗就唔好急住愛護環境啦，變左送頭嫁啦

Btw 借位文宣先

比人拉咗告唔告都唔好受啦

不割蓆pls

求下大家唔好再落單啦
我地一個都不能少

30米距離一定要
鬥跑必勝

30米其實唔夠
女仔跑得好慢

我講我
女仔企後排la

講左成個月....

講完要聽先得
一樣照上

正如講左一億次唔好留
但每次都仲係有人會留

唉
無計

著得sporty d
正路熟路一定跑贏

真？

pish

就算唔去機場 下次去狗屋都

由6月到依家都仲有人咁做，顧物資、顧回收、顧垃圾係為咩呢？最緊要人無事先做到世界冠軍啊！

如果係個中年婦人/老人家咁做都還好，後生/男人基本上九成即刻拉鳩你交差

希望大家唔好再當個運動係課外活動，唔想再見到有人因為咁比人拉

唉 希望無下次 如果我係現場同知情嘅話會係狗隻衝過黎之前拖佢地走

(利申：馬後炮講乜都得

基本上現階段落單必定比狗咬48小時
而且好無謂

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

樓上咁咪中晒白色恐怖
黑警無證無據 行得正企得正 怕咩拉
你見被捉個班人都無淆無嘈啦

和理非都拉
係咪迫大家一齊變勇武？

狗屋燒衣 希望有大量文宣配合 費事俾人話係無意義的玩火

浪費警力 笑撚咗
其他區同時集會 佢已經唔夠人啦

根來佢由7.7旺角開始已經每次都想咁做

上幾星期大家全身而退（其實都好多比人拉）係因為多戰線到佢唔夠人手起防線，你試下聽日大埔走遲少少，一定半個鐘內夾到你喊出黎

P

最尾拉果幾個仲on99喺度話要燒埋同熄火

其實咁樣俾人拉 真係咁易拎到搜查令 可以揸屋咩
佢地當時真係冇做緊啲咩

我無野講

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

其實佢繼續亂拉，市民會知根本冇嘢告得入
同波士頓馬拉松恐襲一樣
市民社運步伐照舊
白色恐怖不攻自破

係咪因爲成日都要企係道德高地 所以進步唔大

你呢句同班藍絲話：送中條例行得正企得正驚乜？有乜分別

咁咪轉陣。無話自己唔轉得架
你申請遊行其實唔知為乜，仲有機會博拉
等於日軍侵華時，你會否向日軍申請抗議遊行不反對通知？唔好玩啦。

狗做任何野都需要部處
等同你考試要溫書一樣，
補習天王可以不停貼題，講到中文科作文肯能定題目系凍檸茶，但到考果刻打開份卷，題目實情系樹上的青蛙。
咁明唔明？
你寫「樹上的青蛙」幾隻字唔駛5秒
但人地會為「凍檸茶」三個鳩up既字溫左1個月書
Pens Down, 收卷，返到來份卷點改系我地話既，我話你50分咪50，唔及格咪唔及格，咬我？

做任何事都記住一個道理：居安思危，主導權在自己手。

麻煩各位一齊發夢嘅手足謹記以下兩點保命：

1. 唔好再掛住執垃圾做回收，人頭永遠優先

2. 見到身邊有手足走唔切/唔知要走，能力許可下一定要互相照應

#兄弟爬山
#齊上齊落

一個係假設性問題
另一個已經做撚左 知道無犯事
你講大唔大分別